Onrustig en ontevreden iedere waar, haar zuster kon nooit haar advies van enig artikel van aankoop, maar het zou evengoed hen betreffen zowel: ontving zij geen genoegen met iets; was alleen ongeduldig worden weer thuis en kon met moeite beheersen haar ergernis bij de tediousness van mevr.
